[拋西瓜三周年] 金金 where are you?

三年了, 好多人仲等緊你篇教學文

ref.: ⁠

Here is 金金

某 D 網站上唔到 ... 其實咩問題？

一月一 維園見
兩點鐘 準時到
銅鑼灣 天后 炮台山
梗有一個地方俾你去到維園

不遲到
搣甩壞習慣，早瞓早起身
越早啲多人，越振奮人心

不插隊
所有人必須要由維園出發
切勿分散出發／分散隊伍

不主動屌狗
成本高，效益低，零傷害
考慮自身及同行手足嘅安全
屌狗前三思

不留守陣地
認清行動目標
冇目標唔好守，目標完成就走
記住唔係留得越耐貢獻越大
Be water

不食花生
遇到私了／裝飾／裝修，唔好停低食花生
切忌停留，保持流動
和理非 - 將手上嘅遮傳過去
勇武 - 了解情況自行決定行動，唔好受煽動
半和勇 - 落雨記住開遮
經過咗半年，請相信勇武手足嘅行動準則

不忘初衷
光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

和勇不分 民獨不分

其實咩嚟？

#dog#im

咁快又一年，唔知到大家都老到80歲時，係咪仲推緊呢個Post

應該係

好撚無聊 做實事啦死毒撚

等到有肺炎都未見金金

一陣金金係深圳中左招就唔好了

早幾日先係硬膠台見到金金大師

唔覺眼

你留心d追下post就會見到大師成鳩日係硬膠台

#pig#im

發現金金
想問下點解ip地址同住址唔同

#6 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

#metoo

In 金金 we trust

love u

艾凹腰2